意假果然係意假

隻手舉都無舉起 睇埋var都12m

Var=名正言順既黑哨

吹左都唔知咩事 個波跌落黎完全無影響賽事

睇Var果d做下樣姐
見佢一開始咁堅定比12m都知咩事

痴撚線

波PO仲講緊祖上半場比人黑 天真到

Var將假波合理化

前幾日先有場蛆記時間補時
今日又黑多球12M
真係高水準聯賽

gg 8角完場 唔賭波了 場場var 玩晒

想知隻手貼身都12碼 咁隻手應該放邊

屌你又cancel 左入波

彈弓雞

入左世界波都唔計

意假真係痴撚線

祖超

嘩 呢下痴撚線

做乜撚呀，唔係sandro掂咩?

意假真係正

好撚假, 咁都越?!?

判返啱都唔得

珍

黑到咁都得, 有咩好睇

我睇緊中超?

蛆狗又黑 明明冇越位

牌照比，吹咩

睇LIVESCORE 2-2 變左 2-1 做乜撚

其實有無off,好似白杉last touch

蛆記時間 你唔好問咁多野

呢球判得岩wo屌乜鳩
球12碼就黑左d

但真係越位喎

日假 呢？ 走地好睇呀

向後傳都越 有料

明顯撞到祖狗球員先彈返去人地度

祖狗仲成日覺得成個意甲眼紅佢地有盃

話越果班隻眼生係邊?明明白衫撞返後
連黑兩球不如直接比冠軍祖啦

山寨聯賽

意假VAR 殺左好多90分鍾入波

咁樣都可以吹番轉頭

而家踢黎都係做下樣 點知佢廢撚到冇球證幫拖真係唔識踢

其實VAR有乜撚野用 睇完都係黑哨

明黑鳩你

咁多人唔識咩叫越位？幾時當左彈彈波唔係越位？ 蛆自己回傳就唔越啦

呢個聯賽不嬲垃圾
上至賽會下至球迷都係低質垃圾
2019都黎到都仲可以公然黑哨同種族歧視

意甲根本祖記贏硬
人腳已經超班仲有黑哨

買C朗黎吸引目光睇你有幾黑?

蛆假不意外

成班人唔識係到扮

依球吹岩，但係祖果球一定係offside

想睇片，暫時未搵到

明知意假仲睇黎做乜

吹岩係吹岩 但唔知點解咁多90分鍾炸糊

依球又係

比人罰降班果年2004-05 定05-06
個陣容都好撚勁
咪又係玩操控球賽

今日果球同依球有D似,球證可能覺得係藍色想快腳傳俾沙曹拉拿(Offside)，點知俾sandro block左之後，沙曹拉拿拿番粒波做個功勢，所以判沙曹拉拿offside

意假球證都係盲

唔係盲，係收左錢做野

.

成班唔睇波 見到人講意假兩個字 就扮曬識波喺度鳩噏

蝗蛆混種?

似朗蛆混種

獌蝗蛆3為一體 非常尾機

召喚會員性慾殺以及會員感謝各位親身入黎解話

你地呢班辣殺無資格出聲，廢物就應該比人黑

佢地唔係咁樣架

佢地會列舉其他意甲辣殺先有黑哨，祖記是毛菇的

你解咗你地黑個d先啦 等緊你地講呀

你地上場都黑撚左人地2分，仲好意思講

你睇番我地即場同完場點傾先啦，我地個POST入面個個都屌係黑哨黎架

都話咗你只係識「列舉其他意甲辣殺先有黑哨，祖記是毛菇的」

究竟第一球點解係12碼？戇撚鳩？個球證癡撚線？
最尾嗰球又係癡撚線？

咁你就中伏喇，你夠有黑，所以你無資格話佢地黑

屌，我夠係post入面話的確係球証吹錯啦，你地mon post又扮睇唔到呀？

屌又十二碼，意甲球證咁輕鬆比十二碼

性CHING隻癲狗又入左黎

拉素輸呢球12碼又係痴撚線

傾波都要講資格，咁即係黑池球迷唔可以笑英超BIG6球隊輸波架啦

屈完未 我從來覺得球隊因球証吹罪錯而得益係隊隊都會有，即使祖就都會有，但你地嘅講法係得祖記有著數，你地就無辜，係咁正直你地班聯盟黑人個陣唔開post屌自己？祖記有著數個陣你地衝得好快架，定係玩割席呀又？心照啦

咪係，進攻球員完全無機會觸球咁都十二碼，太兒戲

你一向嘅作風大家都好清楚架啦

賤種朗去蛆記證明自己
但叫美斯去羅馬

請問有邊隊球隊黑哨完之後，會出公海自己開post鬧自己？
個個都係喺番自己個post傾架口廿

思覺失調咩

所以話你雙重標準真係冇錯，做同一樣嘢講同一番說話，你就係道理人地就歪理，你話你地屌自己黑哨，我話我都有係post話吹錯，你就回一句垃圾扮睇透，個頭屌完你雙重標準呢頭你就親身演繹

做完一排癲狗，依家做正義之師有說服力咩？

正常係無架，咁你地講到正義聯盟又咁清高又話得祖記黑，使咩怕呀？掉轉講，你都知你地自己有黑哨就咪撚講到‘淨係’得祖記有啦，重申一次先，我覺得呢d著數就隊隊有嘅，屌你係睇唔過眼屈晒落一隊度同雙重標準

你都做紅黑狗咁耐啦，你講嘢我都唔覺你有說服力，你呢兩句回覆完全無point嘅，縮番埋把啦，唔係手痕都費撚事覆你

又係呢個普京球證

笑撚死 我地蛆記贏波就係黑?

依到好多米蘭怨婦呀 屈我地蛆記就一定係米蘭撚

山寨王

你都戆撚鳩，家陣人地係因為你場波個十二碼，開POST笑撚晒成個意假。

講緊場波2個黑哨事件，好地地會提其他波? 上面都有巴打提其他波補時入既鬼鬼地，"淨係"?
唔怪得你地到依家都唔明點解"淨係"你地落乙組，其他只係罰分了事

以後屌人黑哨，係咪要加返句:
利串: 我玀都有黑
咁撚樣先屌得?

伸隻手入條褲逗著袋底

成班圍爐既垃圾
我係祖迷都以意假為榮

冇撚得輸

我地祖記幫你地意甲隊攞分 仲係度嘈

英超又咪咁鳩樣

就講球12碼，你都on撚鳩，角球咁遠開出嚟中手唔撚吹？係咪傻撚咗呀？生波落底入到禁區出波近距離中手而防守方冇主動收埋手係身後都有權吹12碼，呢球角球咁遠開出嚟中手唔撚比吹，你唔係黑到咁撚樣下話，你都幾撚惡喎咁 不如你睇完球例先睇波啦
話完我講其他嘢你咪又係講落乙組 不過落乙組唔只‘淨係’祖記嘅，你地聯盟都有架 但好似話你定咗你講完唔比講架嘛 okok
你加唔加呢句關我撚事咩，唔係由我帶起架，睇番上面對話啦，成日砌生豬肉

上面我講咗12碼，呢度po埋越位個球

由中立嘅人用球例分析另一個聯賽嘅相似例子

同埋方唔方便講下點解你屌完人黑人地唔可以屌返你？係咪要鬥快講先得？A講咗之後就算A有黑B都唔可以講？咩玩法嚟？

但係森多利亞嘅Defrel係想控定粒波而唔係傳波

個波老連咁遠飛過嚟
隻手都唔識避就抵佢輸啦

可能球証覺得佢影響到辛度掛，因為條友分析話呢點係比較主觀

55波鬥搶，森多利亞球員係掂到但無意識傳波，加上最後好似係撞到祖記球員，依個球真心要攞上法庭打先決定到

當越都算 最正係黃牌照計

講黑上次安玻里個球又係離曬譜

使咩上法庭，人地話12碼同越位都係黑呀 就算你有理據攞出嚟又點？鳩up邊使point 亂屌一餐就係啦，反正人又多過你，一人鳩up一句都夠屈撚死你，事實？邊撚個理

我覺得球證係睇到Sandro last touch, 只係佢覺得defrel想向前俾個波

唔關影唔影響事，影響係指offside果條友對last man 既影響，依球完全唔關沙普拉拿事

最主要係judgement覺得defrel想自己吸/扭定撞番俾前邊隊友，前者係唔offside後者就成立

就咁睇唔覺佢望到沙普拉拿，意甲班友邊會咁好轉數同你咁快往前傳，所以好大機會係自己來撞到辛度再俾沙普拉拿搶到，即係球證判錯

利申: 米蘭撚

所以如果以defrel向前傳為準側的話，我都覺得球証吹錯，因為個下唔似係向前傳，但‘影響’呢part我就唔肯定，所以我等高人解說

阿仙奴個越位球員係直接干擾回傳球員，森多利亞個球越位條友根本無直接干擾對方，好難咁類比。

上邊個巴打講得岩，唔關影響果part事，因為沙普拿拉無影響到辛度，所以用deferl既動機去諗方向先岩

咁森多就輸咗比球証

屌講咁多廢話懶中立 輸比球証 係喇係喇

係喇係喇，唔好嬲啦，3分啫
慘得過你扮屌隊波引人注目

你地個正義聯盟到底set咗幾多規則呀 你扮屌自己隊波又得，我講真話又話扮中立，盲撐你又話我唔認錯，你講先我又唔可以講同一樣嘢，到我講先又話唔可以講歷史，你講得我唔講得，樓上個件乜q本田圭佑回覆又無point，你地咁撚似細個個陣玩何濟公set埋d極端規則咁嘅 到底你想點撚樣玩呀 你地夾好先啦 獲獲都係咁嘅

defrel踢到個波嗰刻沙普拉拿處於越位位置，之後個波比格離辛度隻腳擋左去另一邊，沙普拉拿從越位位置返後接波參與進攻，所以係100%越位

睇完var判返岩都叫黑

拉素嗰場假撚到癲

唔係應該講球12碼咩
咁都比真係癲撚左

如果defrel只係想扭或者cup,無意識向前傳，咁就唔會offside.....

賭輸左好多？

禁區內波掂到手改變方向，用 var 見到判12 碼叫黑？
越位觸球攻勢後入波 .var 後 cancel 又叫黑？

其實真係越位，最多話唔抵無左球世界波，
但係真係越位